[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1738)

1

wow

2

Fast

仲未響 大波real jump

哥達斯達加要入了

俾我就調返轉哥斯達黎加1.87韓國4

0-1

炸

屌佢老母0:1

針

衝撞龍門 冷靜啲

又炸

Boom

上盤針

韓仔認真少少啦

炸完對家入

得蛇講多幾句

你地有無睇架 炸乜9

炸得好！上盤加油！

有無連登仔手震緊

賭波都唔睇波

仲返緊工啊大佬

快手入波啦

半大阿

半和就得了

南韓要入了

3:3 都得 求其啦

屌 韓仔hea緊？

奇蹟半大

唔係 好認真踢緊

有書包加持
入波都變炸

韓仔唔贏食晒你地班老婆

屌

個波冇入過

2.5b

發覺手足場場買半大

哥斯上牙

買左客主

整容既都啱？

開主客

岩

有

대한민국!啪啪啪啪啪

大波plz

-1未驚過

Son似受傷

震緊
dllm

識波

我要屌韓妹

輸左就再針2k

奇蹟半大阿韓仔

南韓死去入波未

個主場咁撚多人睇緊 韓仔

韓仔踢成點

初盤係細波 尾盤引大？

膠著緊

冇入波就知佢地踢得差

破產負債之路，就由你買南韓開始，之後一路輸直至破産。

韓國奇蹟半大

呢場韓仔贏唔到

上半場入夠2粒先啦

無射門既

你老母1.66

似... 中左計

Gchi 下半入多粒2.5b

呢場son戴帽阿

入波未啊屌你垃圾韓仔

貧窮之神就會買南韓

你地係邊到睇

友誼波 和啦

半大針了

波po

成班蠢人買南韓

韓仔認真未

屌 台北都入波韓狗仲唔入

泡仔奇蹟半大

南韓死垃圾

唔入咪俾人入左先

大波針了 再見了 咁多位巴打

友誼賽都買韓狗真係

戴帽輸3:4

綠帽就有佢份

真係派錢波

當兵民奇蹟半大阿

反手？

韓狗半大

南泡唔入
全連登針得

屌1.5幾細波又開
中伏

原本以為有即場 諗住出1.5b無就算了

大力叫半和叫到開為止

奇蹟半大阿韓狗

韓國七成控球

大

半和gel得未

屌 半大呀

有撚用 都唔識入波

泡菜廢到

估唔到咁勁

自盡好過。咁蠢，仲要借錢賭輸人生

唔小心show 左劇本

無言承旭點入

半大阿屌你老母

禁區都入唔到

有son

奇蹟劇本 3：1

唔係00完半場呀

rip bro

係

有位青買左2k 0:0

0：0半場波膽個位巴打

咁踢法00硬

0:0 中

德國都贏到
唔係贏唔到哥斯下佬

會開半客

半場南韓應該起碼有1粒

客隊派錢

半細gel

波都未射過

00中硬

定啦 食撚滑

0:0 係100%既波

哥斯達個龍 勁！

德國個場有化妝龍頂住先贏到ge
比著係第2個做龍

Son差啲遠射得手

靚射

入局未

奇蹟半大阿

屌你一係就同我全大，一係就韓國入波

半大灰左

友誼第一
比賽第二
Super

食屎啦泡菜

半大只需..

哇個泡菜妹好得意

下輩子

快和

120分鐘

下場再買

大泥膠奇蹟半大

哇大佬阿唔想針全大阿

咁搞法連全大都開唔出

唔洗睇了大波針

上半入到一粒 抽五個含

哥頂住

Lm

睇黎又係下半場秒入撚賭仔

LM x5

射!射!

封盤

12m

針得 韓狗始終信唔過

12碼 韓仔

黃卡
有冇十字碼

南韓12m

Missed..

呢場韓國好黑哨

琴晚強強對決就話 00 弱弱都00

屌你12碼都唔識射

主場雞 點都要有

唔撚係呀

精彩

屌你老母傻撚左？

快miss

miss?

韓狗

都未射

快入

買咗泡盤

12M

On9

Goal!!!!!!! 1:0

邊個仆街話miss

missed

10

又多張牌

Goal!!!!!

Goal!!!!

Missed

miss之後補射入

SON MISSED 中柱
補射入

都未開波

0：0？

365話miss既dllm

又goal又miss

泡狗goal

冇睇
goal左?

冇了
1:0
1:1是夢嗎

中柱再入

fg cashed

準備定

Thanks

12m 係射失左
但補入啊嘛

1:0 (進球有效）
係miss呀 補射咋

咩料

係miss完再goal

泡菜屌多2粒2.5b ok?

365 miss FlashScore goal

嘩屌 嚇死
on9 Son 射要補射入

好 好開始

1:0

Son 12m都唔撚入
正廢西

主 crashed

巴打個0:0就咁比你地gel走左

係miss

差d屌尻話missed個d人

補中

宜家真係多假分狗
bet365都做埋假分狗

1:1呢

買細真係心臟病

熱撚完身 好快d入多幾球啦

浪緊口

入多粒開半大啦老孫

韓仔快d整多粒定定驚
比多粒十字碼黎

買細

奇蹟nba半大

2.5大

得翻幾分鐘 照gel

開個半和黎 等我贏狗會100蚊

泡菜

韓國突擊 456

好彩冇買半大

你個名點讀

如果開半細全大幾多人要輸

賠率太高難開出

得你

入多粒半大ok？

平注半大全大都唔洗輸

買佐全細 仲有幾耐 要平安鐘了

準備1:0完場

最好全大，話知邊隊入
利申：買左全大+韓

賽前好高水

半場都未完

慢慢妹到完場吧

44分鐘老孫遠射入網

支持

有即場咩

最好韓入多2粒就fatfat

韓仔呢個組織靚到..

+1

其實幾好睇

報驚

最好89分鐘絕殺1:1

半和好嗎

Gchi

唔好

入埋佢先有用架

南韓

韓半場入多球 等我去食飯

韓國已經超日趕英

完左半場未?重有幾多分鐘?

jump 得

Cup埋佢啦

似係冇了
凍過水
針

絕殺半大

無半大轉場支持哥斯達

買左半主+半大
韓仔黎多粒

而家44‘

比半和黎

韓妹

射!射!射!

屌 頭先搞咁耐先補1分鐘

半主 cashed

1:0半場

son絕殺半和半00

半細

半和jump
人生junp

2.5b 仲有冇機

買左主盤 但feel到唔對路 上盤實輸

半細全大 thx
gogogo

半場波膽0:0 crashed

原價幫你買左張飛佢

死狗會唔開即場無得補

買感半大 son我dllm

左*

全大可以開嗎

同意

度定下場

大泥膠唔識攻
2.5b難d開

買咗半大半主

揸住半格講輸 咩心態

好彩信左lee蛇

韓仔頂住
我買咗你10蚊W

黃義助出黎吧

垃圾泡菜好同我下半入多2粒

1:2ok?

唔得

半主全和 2.5s
快和

黃義助一個入3粒

加多幾毫可以加大兩次

南泡加油入多兩球

快上黃義助啦

全場和就夠了

KIM 蛇

有acestream link?

半格狗也不屌
快大炒

全場3:0大家開心

入多2粒就夠了

係
super!

2:0我就足夠

快啲大波啦

泡菜贏我就夠

和波就夠

泡菜差D輸一粒

得1.68
加大好似要4蚊定4個半
蘋果批單買都比唔起

友誼波 大家打個和 好黎好去咪算

唔係$3.5咩

頂住
我靠佢買蘋果批

快2-0啦

仲唔出南韓美斯
快手開個3:0見我

印象中麥樂雞餐加大要28.5
24蚊特價?
唔係成日食
唔記得

訓地TIME START

韓仔入多球先玩波得唔得

大泥膠入唔到多一球
2.5B唔會開得出架

韓仔咪撚輸就心滿意足

泡菜入三球咪得

屌 韓仔hea撚到
上個禮拜對日本好撚跑得架

1:0到尾似係

頂盡1:1 / 2:0...
3:0就係冇行,,,,,.....

泡狗goal未

屌免役之戰斷腳都要跑得快過保特啦

韓仔快啦屌

打和啦好嘛

似冇波入

泡狗係咪要比人入一粒先肯出力

唔出黃喜燦/義橋點入波

黃牌封盤
又十字碼？

入呀 2.5大啦唔該

屌泡狗想小勝1粒

屌 咁撚多角都入唔到波
Son你憑乜踢熱刺架

上

大泥膠識唔識踢波架屌
班友廢到

韓仔真係好廢

唔求你3:0啦泡狗
2:0得啦掛

韓狗會唔會1球到尾

快手入多粒啦韓狗

屌,好撚驚
震曬

妹撚到尾 屌

你買左咩

友賽都咁撚HEA 不如唔好搞

韓狗應該有多粒

點解可以咁撚耐得一下射正
換黃喜啦

大波又針

黃義喬出來了

快啲入啦屌

韓仔唔入俾泥膠入啦

快啲奇蹟3球

-0.5/-1 & 2.5B

2 more

Allin?

會

泡狗係咁妹....

韓狗開全格好嗎

1000+1000

妹撚到癲
係後場搓

睇真成場大泥膠有冇攻過
一腳似樣既埋門都冇

堅係妹，超hea，3球唔洗諗

無你total百分一都震？

以後不買南泡大波

細波gel

7.5 8.5 cashed

狂刷角

嬲到震

仆街泡狗唔撚想踢就走去當兵啦
踢乜撚野波

報得驚

有咩好嬲

韓仔立即同我入波

友賽都靠12碼

妹撚夠未呀..
屌成個阿婆咁

2:0 pls

客快入

Don’t know 嬲 what

1:1未

南泡贏波
準備落去Cash out食蘋果批

快

夠薑整多粒12碼

無啦啦咁多c

對自己好少少
屌返個麥旋風

-1無啦屌

上盤半格easy cashed

友誼第一 快握手追和

要自己貼2毫

Goal

2-0

20

唔夠比
買咗10蚊咋

半一盤依個時候最on9 贏就贏一半 輸就輸曬 真係好on9

2:0完場

2.5b-1

2:0

3:0 完我跳樓

2:0 好撚勁 一個爆入小禁區怒抽近柱

More plz

中

唔on9唔on9

秒掌我嘴

快手比多粒

希望你願望成真

2倍呀on唔on9

其實我針左10k半大

我自己車咗1k

靚波
呢下真係靚

靚撚到

對唔住囉

son真係幾fit

所以唔會買

半細全大集氣區

又話一樣
大我十倍

熄得

盤冇買，買左大波 ，我屌

我估比唔到多粒了

決擇緊-1定半大
選擇左半大

比假希望買2.5大班傻仔

.....
本錢幾多
你落得10K證明你本錢好多

掛網靚

入多粒啦屌

大我100倍

-1 90分鐘
半大 45分鐘
睇你心臟

今晚場U21半大

Son整多粒開番個大比我填半大數呀

我愛泡狗

200倍

入多粒
快!
射鳩死佢!

大我1k倍

今晚推多口

買咩

半主w
全和針
2.5s 頂住

SON鳩射

我最中意既主盤主主主-1竟然無買走黎玩半大全大

大波gel

頂唔住
Son要爆了

又同路

同路

換走左

10號仔 快手

又話買主盤主主
我都係跟你買主

班大帝heahea下就突然入

換走孫了

依啲有信心佢贏嘅波我通常買w 半場 半全場
唔買大細波
閪波先買大細

屌
你知唔知我依家後悔到點

後悔

屌 幾時換架
球探無既

呢度都見到你

你今日唔係咁講架

我都後悔當初點解要賭波

你打完之後

後悔無買-1

-1球...

我都係跟左半大全大半盤
主主無跟

大波假希望 已經睇慣了

後悔買咗+1

得巴派我

派我？

後乜撚野悔

你本多

得巴又中

後悔買左全大

買個啲都係profit黎

如開到全大有冇人可以派我

冇跟得巴

屌
咁義助入波啦

以為無人賭
尾段咁多人出黎睇結果

場波應該唔會補時

後悔世盃無allin泡贏德好過

個個都扑暈自己

後悔踏上賭博呢條____

有冇同路

對面個龍幾勁

無玩到南泡場波 準備荷乙半大追數

後悔無買法國冠軍

西波應該無補時 球證要沖涼落韓國club屌女

大注買盤啦

對哂

發覺巴打成日追荷乙半大

賠率唔夠泡贏咁高

以後見有哥斯唔撚買大
咁撚多門神

因為荷乙真係成日半大 好追

平注應該有得贏

all in成功

友賽無眼睇
最尾齊齊贏

Same here

啲半大好低水

易食過南泡主勝

準備3-0

早買好似差唔多？
開波前南泡5倍？

完場未！

完了吧 如無意外
2:0啦唉
屌全大唔到

+3

MO了

好撚驚

得得

準備絕殺2:1

跟實得巴啲單頭了

大唔撚到了

我都買左-1

瑞典u21 100%的波

仲有c

點算

FT 20

派我

頂爆佢

ft 2:0

完

cashed

ft 恭喜同路上盤既巴打

半一全格

上盤cashed

終於！

針9k

波po 大船上岸

-1 3.2倍fatfat但冇買

2.5b呀

rip

-1 3.3

咁都大唔到

大波呢場難開啊

半大-1揀左半大無得怨

洗白白

得巴派左既話
佢會黑爆

好波

應該係派得太少
試下派一皮

9連 差一場就十連啦！！

佢話收你皮就得

兩射中就2:0

得巴又羊！

俄佬點輸

得巴邊有咁惡

含左先

Pmed

LYC 14.5c b
LYC 1/1.5 s
LYC 0.5/1s
法林 second g
法林 12.5s
法林9.5s
法林8.5s
法林 NG
法國
法+1
富明 半和
甘美+1
阿美利 半場s 1.5
甘美 c 6.5s
中央 半和
泡狗 -1

終於

有無爐呀？

巴打勁到

今晚有冇水

求青爐

我怕出毒水

威爾斯 [-0.5/-1]
德國 [0/-0.5] 輸半
荷蘭 2.5b
華斯高 2.5b
南韓 [-0.5/-1]
南韓2.5大

唔怕啦我信巴打你個D唔係毒水

咁你又貼

威爾斯 法國 挪威-1 荷蘭w
克羅 泰利拿斯 甘美奧+1 維多利亞 華斯高 南韓

得仔又cashed

唔是即場波個D要等幾耐先會派??

命中率奇低

求今晚一場波可以贏早餐錢 all in200

笑4

想人拜

大家平注試水

我嬴左4個板雞飽餐(唔加大)返黎

夠食兩日

半場都未派

巴打救我呀

負債：133k
想死
本錢：11k
預計呢幾日搵到工，要頂到下個月先出糧

自身難保
贏左個讓球，輸左個全大

Joined

＋1

入唔到

威爾斯 [-0.5/-1]
德國 [0/-0.5] 輸半
荷蘭 2.5b
華斯高 2.5b
南韓 [-0.5/-1]
南韓2.5大
意大利 [-0.5/-1]
墨西哥 [0/+0.5]

入到了

荷乙鳩篤半大
平注應該有賺

琴日你條3串1變左單頭

咁低水 點賺

上輪開到2場半大咋

我自己買三串一 加威爾斯單頭
出下水比大家參考下姐

跟左 好唔抵

所以場應該開返大
不過我中意買細波多啲
開到3/3.5

都叫有贏錢既 條過關

意大利有冇巴神

有中場大腦佐真奴 夠贏了

6Sept18
法林明高 11.5s ✅
明尼路 盤 ✅
法林明高 13.5s ✅

7Sept18
法國 盤 ✅
威爾斯 1.5/2b ✅
荷蘭 2.5b ✅
南韓 盤 ✅

阿梅w
伊高斯盤
燕豪芬青年隊w

訓醒對答案

純粹鐘意巴神

意大利大船

請問意大利0.5/1B 屌唔屌得過?

波蘭有milik已經輸咗一半

意大利要買咩？

無人要比利時？

要左-1
我睇好佢

收息波 蘇格蘭好廢

上機前鳩督
比利時 巴西 俄羅斯

我入埋巴西半大1/1.5

世三 爆炸頭果啲好似唔出

聽日先派彩

冇事的

唔撚係阿
南韓個場??

真 快d派完 篤埋聽朝起身對答案

凌晨先派???!!!

有冇巴打撰左巴西-1.5/-2????????

會唔會太深?

派未呀
唔派冇錢玩

其實我都冇買
因為太深
唔敢買了

拎銀行D錢出黎

有屁馬

有屁馬都唔敢買
買左個半大，希望成功

召喚高手比水

大注直屌巴西收息算啦
追數最緊要穩

聽日有閪bee

u21考慮下玩唔玩先
伊高斯盤
燕豪芬青年客w
意粉盤
比利時客客
比利時-1
其他睇下大家有咩心水
早場贏到再睇

50%水
瑞典U21 -1
意大利0.5/1B
比利時 -1
巴西1/1.5B

肯定至少中2個
中少過2個返黎搵我

西面siu咩牙-.-‘

對松本
我覺得55波+細波

而家咁既科技 一場濕鳩波都咁耐唔派🤡 濕鳩馬會

大注唔到啦得返幾K
巴西得1.24點買得落手...

聽朝番黎搵你

感覺SWEDEN 讓和

一屌完佢就派🤡

派了
韓國個場

暫時eagles同路

感覺 會主嬴

我通常輸到得返10K就會突然間有運氣

12點前比獨家貼士大家

巴打有冇青爐

唔跟你就走寶

U21 半大有無同路

比泡狗半大逼害 考慮中

AV巴下次唔好咁重注
好傷的

唔買半大了
怕怕

跟你

羊

Jump 左一注

有冇人睇中多支

半大全大

甘堡爾果場有d想要華域

U21半大

意大-0.5/1？

1.89已入手

請問邊度download 球探

呢場撚左好耐
兩隊成日和波近況差唔多
讓半一中水 斷鳩個佢引客
利申唔撚識睇盤鳩估

網 球探

1.79

1.24買唔落手我唔洗賭
我成日買半細

意大利
比利時
巴西
串起100%的波

意粉出幼幼，對手唔弱

意粉好似唔多識入波咁

呢個似樣

鹿特丹斯巴達 主 讓-1 波膽3-0
羅馬尼亞 讓（-0.5/-1）波膽2-0

荷乙開左兩輪半細 今日半大未

歡迎大家join

1場同路 1場諗緊要唔要

羅馬尼亞都唔錯

12點半 大波送錢?

1.59

出絕招
荷乙是但揀3場 3X4半大

希望意仔生生性性

提提大家唔好買U21大波呀，班小學雞唔撚識入波
琴日中咗英撚U21伏

伊高斯半大

一野轟落去

1.59比狗屌

買主-1 好過

鹿特丹斯巴達 對 FC燕豪芬 08/09 02:00
[3.5]
1.85
1.85

細波送錢

低水 但好大機會開到 想高水就半大

諗住博半大

仲黎 垃圾u21 唔識入波的

半膽2-0 1-1

伊高斯盤
燕豪芬青年客w
意粉盤
比利時客客 -1
塞爾維亞客客 -1
羅馬尼亞盤

e高c
燕青
比利時
塞爾 同路

巴神呢

得燕青買得過

意粉連世杯都入唔到 出幻幻可能先有啲衝擊

意想skip

今晚賭到聽朝

伊高斯同羅馬尼亞都幾吸引
但兩個都半一上盤

Wow南韓又贏到喎

瑞典讓球主客和 -1 有無同路

-1同半大都想要

比利時客客 -1
訓醒對答案

仆街太早買咗意大利-0.5/1

意大利好似伏伏地

希望冇事啦

我都唔係好夠膽買 不過希望巴打中啦

skip算

fs爸今晚有無心水

意粉買唔落手
想買波蘭
不過文仔玩運氣足球不如skip算

買佐角大

我見上面留言好似好有信心 但跟咗
頂住呀意仔

入唔到世杯就係因為無用巴神
前線啲九流功擊力

得巴!有無水!

巴西係咁回，搞咩9

希望中

前教頭垃圾排陣+冇回勇巴神根本反映唔到意粉真本事

想要半大

世杯追左兩場波蘭豬到仆撚閪街，個時發過誓唔會再買呢隊垃圾

u21?

U21吖

跟 伊高c
比利
羅馬

班友真係屎到出汁，咁都入到決賽週係好撚神奇既事

2.5b 得1.59

u21半大
伊高斯盤
燕豪芬青年客w
比利時客客
比利時-1
塞爾維亞客客
塞爾維亞 -1
羅馬尼亞盤

就咁

Hi 最近還好嗎

意大利1.73 了

半大定全大好呢

半大定半主穩

同哂路

差唔多

一般般啦 豬少少
你呢

我成2星期都未反底
小注 瑞典主-1玩下

早兩日過左大海玩，執番今年馬會豬落啲數

呢兩日冇波賭 想聽日去下

瑞典

你就好

一注半大先

派左好多月餅卷

宣傳一下

每次狗會豬錢都係靠大海羊番

大注..

我而家都賭少左了

頭場全大 ready 羊？

半大條撚準備

頭場全大派錢 all in 了

派唔切買後面果d

Shit 唔記得左 仆街

半客 客fg

你有料到
我跟

雲和u21 買半細
大家sick買了

開左波先講

半大唔該

輸左咪屌我就得啦

我都睇岩左其實

半大應該又針得

德蛇今晚有無過關水

u21

3倍客fg

狗會精選U21 無柒頭 jump

買左荷乙 但唔太熟

唔熟都買

匈牙利快入

反正都係運

今晚唔買伊高斯都唔好買客
伏到喊
推介3/3.5細

U21半大鐵達尼

入波未

d細蚊仔邊識食波

半大應該針了
咁多場u21都無乜邊場半大到

咪好似琴日u21咁

3連c

11.5s要了

半主

你最識食

12.5s穩陣d

第一場就針了

u21唔識入波就咪踢啦

係
今日半細日

1.4

全大

我信一陣半大日

幻幻買半大
咁多人仲未汲取教訓

咁就過左1/3時間

岩岩都見到 岀錯定點？

入波未Dllm

入啦DLLM

快手NBA

快啦 唔識入踢咩波

唔入波就腰斬啦

狗會精選 jump

18mins 0-0

半主要 針了

入未

訓教算

客中柱

可能好似丹麥咁

應該打錯啦

半主都要針了

大波針

客入啦 反正都係

客重勁，仆街

信錯陪率

主救空門

客入佢中路啦

客入啦

55ball?

唔理你主定客啦 快入

客勁好多

37

定啦

買左半主 可以點？

wo 1-0

Goallll

1-0

1:0?

比多粒嚟求鳩其一邊 我dllm

客快入 開半大

頂住

goalrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
1:0
!!!!!!!!!!!!!!!!!!

客隊2球必入都把握唔到

這個傳中 勁！！

比多粒 唔該

主入多粒

2-0好無

好

快手半大
我今日已經重傷到就黎真係針

中左買場意大利先

其實客隊都多埋門 好快半場1:1 半大

是但一邊入多粒啦

好
批准

追和啦好無 半和jump

冇問題，幫你叫

上啊

入多粒啦

半大重生

上阿!
半大上阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

幫埋半大巴打叫 半大全大

做乜9訓地啊 快手入多粒啦

咪撚浪費時間啦

半大左先受傷好無？

半大

gchi

有冇link

上啊你老母
nba

半場4:0 ok?

禁屌唔入俾人入啦

快手

入波

求link，搵唔到

半大又針

37俾人入

無時間啦 爽手

快手比多粒開半大

有雲加無窮人

禁屌唔入就...

半2-1 ok?

No

屌無時間啦

爺爺加持快開半大

是但一邊入啦

2:0先啦

西波半1全2
殺晒

快啦

瑞典入多粒先啦

真係好鐘意呢隻狗

俾多粒好無

客cup佢

是旦一邊入波啦

荷乙鳩買咗$10 7x1 全大

得番10分鐘

mola

假希望

收得皮

馬會派錢

匈牙利正仆街

無時間啦瑞典

唉 半大又針

40mins 2:0
45mins 3:0

U21都係skip算

睇住呢幻幻踢波真係嬲

信得得

u21真係好撚鳩 法羅贏緊波蘭 精選又冇波入

睇黎係48min 2:0

molamola 6mins

半大88

大家要有信心

半大收皮

那兒來的自信？

羅馬尼亞回到痴線

黑山勁的

屌你老母u21

但無祖維迪

刷角就入波啦

Skip

仲有球既

角球頂入佢

絕殺啦

半大又玩拎完

半大 針

完～

半大號crashed

屌見到雲加要半和就早知直接要半大啦
貪心的人都無好下場

u21廢到

點都輸啦
半大半和

馬會精選又贏

gg今日針到

Jump

匈牙利小孩咁垃圾

JUMP

全大驚緊

大船又炒

荷乙半大有無水

匈牙利8射5中 0goal

匈牙利 訓典 black list

u21永遠blaclisted

仲有7注
睇下收得番幾多注
今日應該針晒所有錢了

生生性性 下半入2粒全大啊

有冇燈水

Psv

中 0:3

點解唔忍下手

賭仔嘛

全部sameroad

希望收得番4注都算好 不過都難難地
btw u21琴日明明已經飛左點解我又會玩

早估到D青年垃圾波唔夠力 半大仲開2.35咁高水

除左psv 祝收6注

.

你要左烏？

黑山轉盤未

乛乛乛乛

Hi